誰人會愛我這種孤兒仔

若想抱抱就等下一世

我這種身世

有啲野太遲了 真係要等下一世

我

冇呀 自己都唔會愛自己

愛身邊既人就夠
身邊既人會愛你
同教導你愛自己

點解我完全相反
身邊嘅人討厭自己 仲令到我好憎自己

我愛你❤️

要搵到值得信任既人去愛

做下善事 義工
幫下其他人都已經可以
Feel love

Be positive❣️

Love is a verb.
It ain’t a thing.

我已經缺愛到 睇你個回覆都眼濕濕

最愛係你
好愛好愛

就係愛你 先唔想你為左我唔開心

唉

愛埋你 唔好唔開心

繼續一齊會害咗你

記住吸取經驗啦
下次會愛得更好❤️

最愛最愛最愛係你